［每間U都要議員律師］城大舍監勸宿生7:30前撤離，以免同警衝突

唔好淨係去中大

咁如果城大勇武去哂中大呢
警狗又玩TG射朋友仔

叫人去深圳

屌你老母,唔放狗入黎瞇唔危險嘍

去深圳自己送中？cls

佢講nds啦9成

自製恐慌
鬼得閒攻擊佢哋